係咪乜乜乜效應？

明明記得細個係叫hsbc

點知原來係hkb